想知經jobsDB / CTgoodjobs 網申請係咪冇用??

冇試過有回音
係咪forward 晒去junk mailbox??

google 搵官網直接send去HR成功率即刻大增

直接send去間公司既email?

lm

用jobsDB / CTgoodjobs 個apply system冇試過有回音
想知有冇試過成功

有

same 無回音

而家份工係jobsdb apply

反而想請問有咩其他方法搵工 淨係識上呢兩個網

之前做間細公司，連email都無寫，直接禁quick apply。

後尾人事部個阿姐，同我講因為老細縮骨連email都唔夠位落

cv問題

經jobsDB成功過兩次
有冇諗過問題唔係經乜渠道搵工

勞工處

白領方向。。

唔會囉
會唔會係閣下嘅cv有奇怪嘅地方或者叫價太高

利申 而家份工係jobsDB搵嘅